\exptitle{Рассеяние света и закон Л-Б-Б}

\textbf{Задание:}
\begin{enumerate}
	\item Исследуйте зависимость интенсивности $I$ прошедшего через рассеивающую среду света от толщины рассеивающей среды $l$. Выведите эмпирическую формулу и определите параметр эмпирической зависимости $I(l)$. 
	\item Определите максимальный угол наклона $\alpha$ шероховатостей.
	\item Определите показатель преломления $n$ пленки. 
\end{enumerate}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=.6\linewidth]{2019-11-1.png}
\end{figure}

\expequipment{лазерная указка, канцелярский зажим, 5 пленок,
светодиод или фоторезистор, макетная плата, провода, мультиметр,
миллиметровка, лист белой бумаги, штангенциркуль или микрометр по
требованию}
